此外，沙尔克糟糕的赛季增加了引进新人的必要性。马修·霍普（Matthew Hoppe）是一名鲜为人知的美国足球运动员，直到2021年2月11日加盟德甲《史蒂文·戈夫》（Steven Goff）和《华盛顿邮报》（Washington Post）
有很多东西是合法的，但很糟糕，政府不能通过或不通过第230条来管制这些东西。26个单词创造了互联网。要怎样才能挽救它|斯蒂芬·恩格尔伯格| 2021年2月9日|出版
这比一年前的55000人有所下降，但仍然有很多人。与GameStop一样，Bed Bath&Beyond也已沦为一种迷因股票。但有42000人在那里工作|艾伦·斯隆| 2021年2月8日|华盛顿邮报
只要一个人来拜访你，你就会对人类产生可怕的想法。《黑暗后的火花》|徐宝妮| 2021年2月6日|户外在线
斯沃茨伯格说，虽然人数的减少比拥挤的场馆有了很大的改善，“但体育场里仍然有很多人需要带进去。”即使是在一半的观众量下，超级杯也可能导致新冠病毒-19的爆发——凯特·巴格利（Kate Baggaley）——2021年2月5日——大众科学（Popular Science）
是的，我们通常做得比欧洲好（还有加拿大，在这方面经常很糟糕）。个人电脑警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽
一个简单而可怕的事实是，言论自由在美国从未特别受欢迎。个人电脑警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽
然而，并非所有可怕的、令人震惊的愚蠢政治模因都是平等的。绝对必须在2015年消亡的政治模因| Asawin Suebsaeng | 2015年1月1日| DAILY BEAST
五年前我失去了母亲……她只有68岁，所以那真是太可怕了。朱莉安·摩尔在《静止的爱丽丝》中获得奥斯卡金奖；马洛·斯特恩2014年12月24日《每日野兽》
结果很糟糕：脊柱、髋部和股骨明显骨质疏松。你永远无法“治愈”进食障碍|卡莉·阿诺德| 2014年12月20日|每日野兽
但当你在那里，可怕的阴谋秘密将不会在洞穴、地牢和黑暗中被揭示。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
我求他下来，但他不肯说，他的手已经不稳了，拿不住枪了，太可怕了！祖先|格特鲁德·阿瑟顿
不久，它以可怕的愤怒和气势向他们袭来，各种因素以令人难以置信的激烈程度进行着斗争。猎狮| R.M.巴兰坦
“我宣布，妻子，这是一次可怕的事故，发生在磨坊里，”斯洛克姆先生说。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
巴比，你为什么不回家，让你妈妈把你鞋上那个可怕的洞缝好呢？《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的